失物認領 - 3月9日晚 58X bus

我3月9號十二點頭係58X巴士執左依袋野, 試過交俾巴士站頭, 但佢地唔願收.
如果你係物主想拿返就通知我啦....(可屯門俾返你)

Kin_hk

telegram: Kin_hk